有冇人成日好羨慕其他人

成日係ig fb見到d同學朋友d相就好羨慕
例如外表靚，有錢，有拖拍，去外國讀書，去旅行，識好撚多野之類
自己就好似咩都冇咁，人又廢
成日想努力，但又力不從心
好撚灰

咁common嘅吔有乜討論價值？

不嬲呢種係社會哂命app，只會有好既面俾人睇，自從del左，感覺良好左

鳩叫下姐

岩岩都del左

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

exact7ly
所以唔用fb ig 仲有咩撚野chat